[1Q題]知唔知點解獨處會有陣腥味

三頁開估

見你咁慘冇人理 可憐吓你

點解既?

陰公

你覺得你呢個po可以去到第三頁？

同女神做完愛留低左d腥味

我欣賞你既思路但係錯

去到！

單聲(腥)

打得飛機多有精味

此post已完

推

呢個都高質但我同我個答案唔同

睇個勢都冇三頁嫁啦 趁我仲有重耐性開估啦

獨處是無味 獨處是睏倦乏味

腥咁渣ga！

因為寂寞也揮發著餘（魚）香

屌你老母

Sor lor ching

你個名仲make sense過你答案